咦，印度經典 Donga 原來35年 @_@

又諗起油內褲 幹你媽

原來係佢

睇到一條佢邊唱邊打功夫…勁囉！
點解當年咖喱pop熱唔起

咖喱經典pop正

點解咁靜 冇人記得 當年好hit喎